5歲女童謀殺案，除左死者之外，市民應該關心另外2個受害者

臨臨阿哥同繼姐

我反而要個繼女無溫飽

個繼母要感受下自己女兒比人虐待嗰種心情

痴線

你同個繼母有咩分別

繼女雖然過程可能樂在其中
但因為細個都係受害者
大到咁上下 社會先會唔當佢係受害者
就係18歲

on9 ,錯不在小孩。

佢都真係on99

繼女唯一錯在唔識投胎姐
日日見到老母發癲已經係好大既報應
點解仲要傷害佢呢